走條飲管好似殺左連登仔咁

D海龜就係比連登仔趕盡殺絕
就黎絕種

地球無咗呢種生物唔會有影響

最好走所有膠 膠都冇撚得你派

樓主只是個孩子

咁地球無左你都唔會有影響喎

果然係盲反環保child登仔

原始人唔知有可降解飲管?
商家慳成本ja

人類永遠都係出事先會去搵方法去解決，再預防。人類文明本來就破壞地球既生態嫁啦。

1. 真係唔方便
2. 可取代用品未普及 / 可重用飲管有衛生問題
3. 問題重點在於回收及處理，零著手
4. 有不滿發聲有咩問題？

應該唔好比人外賣 只限堂食

真正唔環保既範圍, 其實好多都係工業
民用好多野慳n年都唔夠一間廠一日排出黎既量

有幾唔方便呀
無飲管唔識飲野

你唔用餐具都食到飯添
唔坐車都番到工架

講真，你覺得冇問題，人地覺得唔方便，點解一定要將自己個套apply落人地到？

我相信畀魚網纏住餓死嘅海洋生物，絕對比畀飲管插喺鼻哥痛死嘅多
我提議香港應該立法禁止售賣及進食海產，以保護海洋生物
沒有買賣，就沒有殺害
做到呢一點，走飲筒又有乜所謂

鳩up完，認真講兩句
普通一杯嘢飲走飲筒其實冇乜所謂
但飲有冰嘅凍飲就唔同講法，大佬個上唇真係會痛到痺㗎
你可以話我廢，凍少少都頂唔到
但你唔可以忽視真係有呢班人存在
你話啲人為咗自己唔肯走飲筒係自私，咁完全唔理嗰班需要用飲筒嘅人咪又係自私
點解一定要一刀切，而唔係諗下點樣做到雙贏？
例如有巴打提議過，將凍飲杯蓋，改用熱飲杯蓋嗰種設計，開一個口出嚟，飲嗰陣就可以頂住啲冰，又可以走飲筒

今次走飲筒事件只係導火線，真正成因係對嗰一味走呢樣走嗰樣，走到痴曬線嘅環保撚宣洩不滿

如果係因為海洋生物誤吞膠製品，唔係應該先檢控亂拋垃圾落海嘅船家咩?

香港嘅三色回收箱，裡面嘅膠類回收物，當中大部份都係掉去堆填區㗎啦，政府唔係想誤導市民呀?

敏感牙齒

拎支飲管好似殺咗樓主咁

我相信每年俾人食落肚嘅海洋生物絕對比因為飲管插落個鼻而死嘅多
有辦法走晒漁業先嚟講走飲管ok?

你同我喺地球都只係一粒塵 我亦都唔覺得我死咗會對地球有影響
無論你在世嘅時候有幾多功績
死咗都只係會畀人憑弔
同埋時代係會進步 無話邊嗰死咗會唔得
加上我爛命一條

咁我問你海龜對地球 對海洋 有咩貢獻？

你話我盲反？
咁我問你
你一日會用幾多膠？用幾多用樹木製成品？用幾多水？
你睇吓你浪費咗地球幾多資源
你平時會唔會做廢物分類？廢物利用？
如果無嘅 唔該你收收皮先

要走就走埋 發泡膠盒膠袋
用紙製！

我都覺得走飲管係好無謂
但呢位巴打咁on9既野都講得出真係

是鳩但google都一大堆 唔好咁撚無知啦

你講得岩
但你係度講其實冇用
連登仔冇權冇勢冇影響力 除左係度圍爐叫春之外就冇咩做到